{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65392&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동대문USB하우스"
    },
    "text": "USB Houseはソウルの中心部に位置する宿で、駅と停留所が近くて交通が便利です。 周辺には南山タワー、明洞、東大門、仁寺洞、梨泰院、狎鴎亭、カロスキル、江南駅など様々な有名地があり、観光客に人気の宿泊地です。 この宿は計9つの客室を保有しており、すべての客室は清潔で便利な旅行を提供しています。 女性と男性のためのトイレとシャワールームがそれぞれ2つずつ設けられており、洗濯サービスも若干の費用でご利用いただけます。 東大門歴史公園駅から宿に来る方法は、東大入口駅(新羅免税店)番出口からオレボクジプから右に行くと到着できます。 周辺には東大門デザインプラザ、奨忠壇、興仁之門公園など様々な観光地があり、便利に観光できます。 宿泊施設の利用規則では全室禁煙区域であり、レイトチェックインは事前にご連絡ください。 また、客室内の飲食禁止及び行動規則を守らない場合は強制退室となります。 施設物の破損や寝具類汚染の場合、全額賠償があり、保護者同伴のない未成年者は宿泊できません。 宿内の禁煙規定を破ると30万ウォンの過料が賦課されます。 駐車場は狭いため、事前にオーナーと相談する必要があります。 予約確定後は、確認事項およびその他の情報はキャンセルおよび払い戻しポリシーに基づいて適用されることがありますので、この点に注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "USB Houseはどこに位置していますか？",
            "answer": "USB Houseはソウルの中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "USB Houseの周辺にはどのような有名地がありますか？",
            "answer": "USB Houseの周辺には南山タワー、明洞、東大門、仁寺洞、梨泰院、狎鴎亭、カロスキル、江南駅など様々な有名地があります。"
        },
        {
            "question": "USB Houseは何部屋ありますか？",
            "answer": "USB Houseは計9つの客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "USB Houseの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "USB Houseの客室は清潔で便利な旅行を提供するために、女性と男性のためのトイレとシャワールームがそれぞれ2つずつ設けられています。"
        },
        {
            "question": "東大門歴史公園駅からUSB Houseに来る方法はありますか？",
            "answer": "東大門歴史公園駅からUSB Houseに来る方法は、東大入口駅(新羅免税店)番出口からオレボクジプから右に行くと到着できます。"
        },
        {
            "question": "USB Houseの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "USB Houseの近くには東大門デザインプラザ、奨忠壇、興仁之門公園など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "USB Houseの利用規則はありますか？",
            "answer": "USB Houseの利用規則では全室禁煙区域であり、レイトチェックインは事前にご連絡ください。また、客室内の飲食禁止及び行動規則を守らない場合は強制退室となります。"
        },
        {
            "question": "USB Houseでの宿泊に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "USB Houseでの宿泊に際しては、施設物の破損や寝具類の汚染には全額賠償が生じる可能性があり、保護者同伴のない未成年者は宿泊できません。また、宿内の禁煙規定を破ると30万ウォンの過料が課せられることにご注意ください。"
        },
        {
            "question": "USB Houseでは駐車場は利用できますか？",
            "answer": "USB Houseでは駐車場が狭いため、事前にオーナーと相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "USB Houseの予約確定後に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "USB Houseの予約確定後は、確認事項およびその他の情報はキャンセルおよび払い戻しポリシーに基づいて適用されることがありますので、この点に注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 635
    }
}